天文台發出三號強風信號

下次打風實有人亂推上黎

嗰啲人要死全家

其實呢個飛影係咪BOT黎
講撚左咁多次 岩岩前幾日先中完伏都仲係唔撚加日期

講唔聽，次次話要加日子時間死都唔肯加 屌你

3號有鬼用 714先3

你